其實唔識教真係冧返個膠套啊好嗎

我發覺好多二十零至三十幾歲帶住幾歲嘅𡃁仔出街嘅父母，由鳩佢地啲臭閪仔女通處走，鳩叫，巴士上大聲傾偈，食嘢。
自己呢？打機，上facebook ig, 睬啲仔女都ON9咁
其實你地生啲垃圾出黎又唔理又唔教唔係問題，
一係唔好帶佢地出街，一係帶返條狗帶狗罩。
自己唔教人地幫你教又話人多事。
咁麻煩你地班仆街扑嘢嘅時候做下大晒鬼，冧返個膠袋啦冚家拎

識朋友搞大左先要結婚
唔識教仔 又無錢買樓 要同屋企人住
兩個都搵得萬多d 仲要離埋婚
識左第二個就成日出夜街 個仔都唔多理
三十幾歲人仲成個Mk妹咁

惡性循環，自己唔識諗，生左個仔，唔識教，個仔女學壞又做錯事